【低買】抗口居屋安寧花園465呎630萬成交

坑口安寧花園交投近日轉旺，465呎兩文信單位最新於自由市場以630萬元成交，折合實用呎價13548元。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

一班廢淡黑心淡
廢到失智日日苦澀狂嗚
唔知點面對